S10+淨機平9舊水，屌唔屌好

本身用緊note8無諗住換機 ，但琴日搞上網d野，個sales話我出S10+ 128gb可以平9舊水，好似好抵屌咁，屌唔屌好？

你肯洗錢
我實支持

真係抵，有無sale電話，我都想出

邊個台平900

好出奇咩
中移動買機都有得平啦

淨機都有咩

本身用開。我買S10+ 128，5988$

sun mobile 上台價 128gb $62xx

邊度買?

Lm

中移動.

一味劈價

等緊新色上場

轉台10+幾錢

轉佢啲4.5g再自動轉帳，用一年，就5998＄
否則63xx

落門市問下啦

平9百蚊都要成6千蚊

現有客戶都係$5988？

我之前5498 咋喎

我5798

Ching你CMHK現有客戶買都係$5798？
利申：想買

係

點解咁平ge? 點有?

洗唔洗信用卡
Btw 要用信用卡先可以$5498

呢個價唔係要簽約咩？

Ching你係點買既？我上網見佢現有客戶都要$6398